做人好撚辛苦啊屌你老味！！

好想訓著覺就byebye
又或者去第二個國家以後都唔撚再返黎

我都想，日日做生做死，唔知為乜
好痛苦

我明
生存同死亡都只係一個選擇
不過要生存要煩好多野
而要死就簡單得多 乜都唔洗諗

成日臨訓前都會諗聽日會唔會醒

唉，係咁架啦，每個人都有自己辛苦既事。

畢業即出嚟做嘢，做咗2年日復日，日日返工等放工
連機都唔想打 好撚厭世

Same

離開腥港 流浪到死 係唯一方法

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》